[BLINK] BLACKPINK討論區 (26) Kiss,Kiss and Make Up

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose) 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

留名

咁快手 我重執緊template

新飯po留名
垃圾jj自己唔開po要人幫手開

Lm

負評先

我秀

躝啦 once西

新PO留名
即刻負皮

once係到認親認戚

新飯留名
好耐冇上黎睇

留名

最後都係要朴巴開po..

帶新歌入黎留名..

sor 我都唔想

無, 唔關你事, btw thx 朴巴開po..

負評左

+1

要破紀錄

我正皮左...

入黎第一件事要負皮

岩岩先係第一果個post見到你

你又會入左去果個post 又知邊個第一ga wor..

躝啦兩個once

仲成日扮清泉，我想嘔呀

啲once好煩

仲要扮唔係

同意

你都係

唯飯唔計

躝啦

咪又係芯

最愛只會是我jen同blackpink

你個ID

jenjen的愛是在心中

BB呀

大家都芯,洗唔洗又jer me

世界第一呀

Jennie's new solo song will be revealed for the first time at BLACKPINK's concert in Seoul on November 10-11

時隔2年又去AAA

又改名

吹牙

啲once好惡

咪屈
真心

兩個once狗咬狗

once 最鍾意狗咬狗

衰妹

我真blink

我改過自新，比次機會🙇🏻

ok

出年香港開演唱會

我都係娛台見到過黎八下..

我都係 明明十二月日本緊

BLACKPINK sign with Interscope Records & UMG in global partnership with YG Entertainment (exclusive) blbrd.cm/B77ewV

比錢叫人地簽約姐
yg買起環球有幾難
反正成個韓國都買的起

My waifu

你躝返去睇T con啦

全部都好芯

官方未出通知都唔信住

你好煩-.-

屈我 抵啦

官方出左通知都信唔過啊

你岩

就算賣飛 個座位表都係假

係喎 比人cut左果堆位點 D人買左飛架喎

聽講當初無賣cut 左個啲位
即係一開始個floor plan 就唔係咁
佢死on9 第三次賣飛先改

咩都係假

一日未見到人都係假

見到人都係假
lotte concert

唔好再講 提起就火滾

불장난幾時400m 明明最好聽

Jennie有份同大神拍果個sbs個新綜藝預告

11月9號第一集

靠你刷

0:48

我地有bot

sd左email叫yg快D買

係con公開左係咪代表YG冇得走數

你以為啦

原來dddd個dance practice多views過stay mv

走數常客

比你估到仲係歪豬

stay都好正

Zion.T做concert guest

有啲九唔搭八 平時又唔覺佢地有乜音樂上交流。
感覺純粹係dum 波鐘

可能搵一個同佢唱Zion.t首新歌

唔dum 波鐘點得

其實不如YG 親自做special guest

到時啲應援棒肯定飛晒上台

走場

咁睇又唔係好遠

怕 屎忽撞棍

比妹妹壓埋黎

agree yr name

又清貨

重點係入個fs 姐

U go?

u go

去買周邊有con飛抽

改得好

可唔可以整走啲殘體字..

幾耐無開過V

老婆仔終於上水

完

原來我有v app

未必有stage

朴清咁有錢 冇咪當去旅行

rich

唔rich點芯咁多團

窮撚專一bp

你兩樣都唔係

好撚正呀屌

小妹想問幾錢

3萬汪

買左都唔好用

除左passport套

same 淨係想要個套

個套

guess x bkackpink
好多圖 自己dl 我懶

一入來就見到朴清比人追擊

once

我唔睇T字頭

都係芯

唔好屈

jenjen coming soon

而家啲once竟然燒到埋我到

頂

彩瑛ig轉左icon

清小心健康
上少d成人台

你又知

按錯掣

見到你又係隔離post芯

佢個名已經係
冇咩咁出奇

芯係鐘意五十步笑百步

我老婆真係好靚

送個華B 畀你做你老婆岩唔岩

佢鐘意沙清

this

好心學下我呢啲清泉

幾時係其他po見到我，咁都唔承認我係

其實係咪做完，分量太少淨係睇左一集

淨係睇左第一集

成班狗咬狗

但又係Teddy

最強組合喎
teddy同kush24

teddy唔係唔好
但想佢地試多啲新野，唔好比yg綁住

一年前，咁耐以前既野就算啦

感覺teddy依一兩年有D回塘

收到風你都想整返個

果個你黎

又扮

整囉 我印像中巴士站牌唔係好貴

歌名都係叫solo?

係

乜鬼野黎

pish

橙,又比人狙擊

好彩係狙擊我唔係負皮jenjen

好偉大
jenjen叫我多謝你

once又幫返once

係囉而家啲once

真once

洗唔洗咁呀

我一年前既都比你地起底啦

呢度好多Once

等我呢個清泉Blink 入黎潔淨番個場

hi sone

以家啲once

張飛好靚

我都唔想

我只係禁左個制就咩都彈晒出黎

btw下面fans made?

真Blink

twitter見到 我冇飛

你影張T飛出黎咪得

一年前係都唔代表而家係啦

j2有jenjen睇

RM

ys

咁快手

Youtube有notifications

搞咩 最近咁多V

做廢老做到悶

我秀靚到

似係有schedule
化晒妝

我個V冇通知

專一先有通知
利申有

jisoo:我愛你們

咁一定係我 第一時間收到

佢開之前已經通知咗我

個名係邊個團

i團

芯

果個團淨係識幾個

大家都係 何必分到那麼細
利申清泉

講緊你啊

認得f果個就ok 可以加埋14歲 真係要fbi

你牙

Get it

vlive

咁夜仲食野 concert唔洗減

邊到

ch+

無續

食少少姐 本身已經瘦冇所謂啦

丸子頭好qq

CB都一日三餐+零食驚咩

唱數碼暴龍ost?

if it is you

jisoo唱歌會唔會太好聽

我期待Rose bb solo多啲

好緊張 下星期演唱會

2016: debut (2 songs)
2016: 1st comeback (2 songs)
2017: 2nd comeback (ONE song)
2018: 3rd comeback (MINI album, 4 songs)

minus the collab & solo, by the end of 2019 we can still count blackpink’s songs with our 2 hands 👌🏻🤷🏼‍♀️

Confirm左1月29 香港演唱會？
幾時有得買飛

不要ff了

yg自己講既都唔準 更何況yg未講過
下星期CON都可能cancel

真係諗得太撚多

唔好黎香港得唔得

真唔真我都唔想，香港咁垃圾
我飛去其他地方睇仲好

快D吸我血

我已經畀佢吸左
佢塊面啲血就係我既

嘩睇黎你張B華吸乾吸淨la wor
連個名都無埋

唔好比位華b入ok?

屌, 我以為你係華B

要記id 記user name好易中伏

可以霸左朴彩瑛個名

晏爹

終於由朴藍絲變返朴巴

Twice 世界級

屌你老母

呢個Halloween 做住吸血鬼先la

佢呢排睇I

咁你係咪要做joker

係mummy x joker

老蘭好多人

屌

唔好咁夜返屋企喇

冇去，我係MK

好多人cosplay

係 你係MK

躝啦once

見到朴清係LKF

準備去屌女

試下唔好拎我個名係度9up

可以9開post

做得好

single

團cb都係出四首歌 你唔係覺得solo會比隻album你下話

我bb話唔鐘意人地用佢個名

你bb係隔離團

你兩個

警告你咪屈

我地bb都係隔離

我再重申我唔係once
但你係

岩jj係once

大家都係once

你而家可以大聲周圍宣佈你係once la

你=jj
Jj=朴巴

你唔係once

Yes
我真心blink

人誰無過

嘩啲卡仲多過我

扔曬了

12月前應該5億

以為入錯post 咁多隔離團嘅卡

唔知幾時十億呢, 好想睇韓團個view count 有B 呢個數字

過十億D人咪一樣話買返黎 冇分別

計計下yg買view都買左4個月 到底用左幾多錢

邊個芯一目了然

好有錢

佢係專一once 無芯 咪屈

126港場

印尼菲律賓

冇錢了

幾時賣飛？

東南亞天團肯定場場滿

JYP thx to you

有一半東南亞地方

屌有港場

秦場lisa主場正

未講

打算去幾場

港場實好低汁啲人

台北

秦 台場有D性趣 賓場果D不了

真 仲有班支那仔

所以我寧願飛去睇，都唔想佢地黎

台北秦場都應該唔錯

問下個台妹可唔可以帶多次我玩先

台妹

秦妹都唔錯

聽聞台灣好多人反bp

佢地同你一樣係once

我仲以為冇香港埸搞到我去哂兩埸韓國埸

人少啲 咪可以close 啲

件T

著出街

著過日巡有様果件

買左L大到著唔到

why not both

開arena 坐唔坐到一半

正,竟然有香港

正呀

有支那 未驚過

開hall10我都驚唔爆 仲要arena

應該會勁多支那

唔係應該啦

咪又係排爆

上網買啦

套睡衣咁既野會買

得件T有興趣 其他不了

d時間隔得幾長下 會唔會去迪士尼玩

身邊無人鍾意bp

我會帶jenjen去玩，放心

我會帶Jisoo周圍去 交比我

點解開咁多東南亞
無frd鐘意bp 唔想自己去睇con

我會帶彩英去玩 大家放芯

放心將佢地4個交比我

依度大把人去啦

最冇性趣係依件 挑戰恥度

去
知唔知大概幾銀

依個真 明明係街都成日聽到 但係又好似無咩人鍾意咁

交比你地 無錢要返工

等睇你去齊

十八線女團鬼有人識咩

到時可以約埋食飯

邊似T

一線9人團咪有人識

飛左去睇未

once聚會

咁咪可以幫你換卡囉

開post喇

訂左未食呀

一個華B 都爆30隻 yes&yes啦

準備換卡未

老老柒柒 唔想見到佢地黎到香港失望 佢地好似好興奮咁

華b話換卡會比人周到 爆到齊卡算

垃圾香港點解要黎

自從what is love之後就無買了

佢真once周到都冇問題，到時又見到係到換

實信你架

比次機會

個more幾時出

個more會唔會係其餘三個solo同團cb
賣腎都唔掂

More唔係其他地方

已經開夠八場仲開

more 係指其他地方
不過好少見真係會more

你潛左成個月終於上水開po

preorder價錢

trihold好似買得過

點買得落手

真係無咩買得過

只可以話做好自己同提點下對方囉

係時候俾佢地睇清楚自己既實力同人氣

唔去港場

炒撚到上天

1114jenjen有stage?

有出通告

提點正名係支那場而唔係港場

諗住同女友去睇bp演唱會

去睇

通常咩網搶飛？

通常都搶唔到

鬼有人睇咩

特半價/免費

最好係幾時買

你估賣得晒D飛咩

所以咪問幾時買

未講呀

少睇kpop
係咪有時會有平飛

炒燶左咪有平

我諗住去睇我女友既演唱會

原來你係buddy

咩係Buddy

扮 扮扮扮咩

屌你 反應又幾快

屌你上堂有條女扮lisa好柒

衣著髮型都係囉，但係好撚柒，唔係個個carry到

無圖我話朴唔係芯都得喇

star road

柒頭你都想睇？

好型

朴ching橙被狙擊

ig story果舊咩黎

真心想睇 點樣學lisa?

今日個神秘FS 好似唔比用相機影相

原來唔係 只係D站未出圖

放1000 有意留tg

想換張f6/f7 多啲

講到唔想同你去咁大獲

係呀 依加都唔知點算 我機票係12號四點返

買左機票就去埋啦 飛好易買 住就自己住都得啦

依家網上好似重有

我個fd本身個張係f1

Lisa唔知道自己隻貓幾時生日

我無養過動物
其實係計買落黎個日計 定本身隻動物有出世紙

根據其他CON經驗 即場都有機會收到standing既牛

貴？

15-20萬WON

抵到爛

我想問完咗係咪可以係出口等佢地出黎

chaelisa

想放一張10號F1區 有飛係手 韓國可以交收
有意留tg

阿秀正到

竟然有碟

有有人去FS

u

冇錢

無啦啦話我未完成預約，遲多幾日先講咪訓街

係咪就黎冇野撈要轉行做youtuber

收到風我jenjen都會整個vlog叫jennie in b華 heart

咁一定係假野

洗唔洗咁快手,一分鐘3負評

邊到收返黎嘅風 錯晒喎

你咁講我話彩瑛開個La Vie en Rose都得啦

jenjen隻solo用photobook名義唔係album出咁搞笑

ep3

ep4

好純,我老婆呀

躝返去睇mv啦once

仲唔訓

佢同我傾計傾耐左

佢同我由夜晚就開始對望到而家..

你地去揾返肥琳同mina唔好搞我彩瑛ok?

T團？

Waifu

呢個朴巴又好似唔同之前個朴巴

真果個係度

同一個黎

華b好低汁

但JJ好高汁

好gfable 我影得靚唔靚

對住個電腦/手機mon 影黎講, 技術算幾好, 無乜反光

[INFO] #BLACKPINK will not attend MGA (MBC PLUS x GENIE MUSIC AWARDS) 2018. The girls are busy preparing for their first concert in Korea and Jennie’s “SOLO”.

點解你地會有我同我bb張拖手相架

呢張?

有咩網可以收飛

上ticketbay睇啦

依集好好睇

歌同舞完全唔match 被fake

用個口黎影 咁辛苦

係初戀既感覺呀

聽晚就飛

好想去

#metoo

我都好想去

我都係得自己一個人去咋

2 days left

個陣日日叫春咁

唔好提

我唔係度冇人po相?

去邊到

返工

返8-11邊得閒po相

岩岩訓醒

唔搵錢點追

朴巴咁爽皮呀

正皮補血

[INFO] According to the official homepage of SBS Beautiful Autumn Village, Michuri (aka Village Survival, The Eight), the first episode of the show is postponed on 11/16 (FRI) at 11:20pm KST

bb呀

去左接T上班？

返緊工-.-

尼扮咩牙-.-

份工係接T上班?

我啊秀

躝去接t啦

Jennie: “I like marrying the three aspects of style, performance, and vocals. In preparing for this solo, I gave a lot of my opinions about concepts I’ve wanted to do for a long time”

“There are plans for each member’s solo project in the future. I want this to be a good start”

笑死
唔該練好d live先學人扮artist啦

就12號

有冇人tmr去排周邊

你估個個都有得去咩

所以我咪叫人幫手買

去睇T 所以唔排

唔睇t

我買應援燈同毛巾，你覺得應該幾點去排好

睇左當去左

same

有無去con嘅巴打 幫手買條毛巾

#metoo
返緊工

一星期返足7日唔放假

cls個尿袋可以當燈用 識發光

小編

個場9成滿 邊個同我講冇人去

做妹

Bot黎

公開左solo

Good ?

勝利

yg俾錢請人做媒

BIGBANG Seungri names which BIGBANG member each BLACKPINK member would be

Jennie > G-Dragon - always in Paris, fashion sense/feeling
Lisa > Daesung - bright energy
Jisoo > T.O.P - charismatic but silly
Rosè > Taeyang - soul feeling as an artist & singer

等真心版朴巴同小編報告

咁就流出左大半首..

有D放左上Youtube既已經比YG BAN左

po到聽朝都未完

twitter碌左勁耐

Jisoo solo

英文歌

好好聽

係香港只可以睇飯拍

提子

小編唔係去咗咩

我諗左諗 邊個係小編 再上ig望一望

即係邊個

係囉

有冇人f2換f6 f7

YG咁快del哂D片

其實首歌真係 一般
不過MV 幾

其他片都del左
另外幾個solo既片我禁入去都叫到話比YG BAN左

真 mv真係好過份

今日要再望真D我老婆solo stage

又認親認戚

又玩呢招

想問各位芯V app有無得離線睇

下次cb可以放埋band version, concert version
1首single+9首concert remix version整夠10首出full album

原來jisoo cover clarity D韓文佢自己作

演唱會完
正到不行

弱弱入嚟分享一下

今日小弟自己本命團無活動
去咁支持幾團他團
其中一團就係BP啦
咁去買周邊 ... 竟然抽中咗限定周邊

好難以置信

好想快d到港場再睇

聽講今日jennie encore 喊左

朴清就好去晒兩日

好rich

睇完又食韓妹

見到有位清坐hx647

有得飛係開心嘅

開心仔

真

其實好似好多香港人去睇演唱會

好多女飯

真係好 可以去睇con

好多香港人 ... 但點解連登好似好靜咁?

連登大把人討論啦 不過係出面d post

真 你睇下完左con負皮多左幾多
不過個po本身冇人係咁 都冇飯

bp咁紅都無飯?

虛火黎 假架

再唔 cb 應該越嚟越少？

Lisa扮jisoo唱clarity

等陣出mv應該好多肉體飯出現

me

jen絲係咪過去追solo

第1係special event招待券3名…

唔係粉但幾迷jennie
幾點release ？

5pm hkt

留個名先 近呢兩個月先開始迷佢地

不愧my waifu
低炒都咁靚

揾返你P團

認同 cb就要歸家了

sololololololo

係咪一人solo返首

Spotify同itunes都出左

好洗腦

正 jenjen no.1

原來得3分鐘 琴日聽以為幾長

Jennie好正

隻舞超正

我BB幾時都係咁靚

好正

yg又課左幾多金

fing手指果part正

一個mv廿套衫

好想佢長啲
三分鐘太短

真心冇預期想像好聽

正, 放工即刻聽

衰妹著到咁

#JENNIE “SOLO” - 19:00 KST:

#1 Melon (NEW)
#1 Genie (NEW)
#1 Bugs (NEW)
#1 Mnet (NEW)
#3 Naver (NEW)
#9 Soribada (NEW)

所以咪要開con

原來3分鐘都冇

2:48

可以快啲洗多幾次view

好掛住老婆仔 要一月先有得見

一講完掛住佢就po相

唔惦首歌

又飛

#JENNIE “SOLO” - 20:00 KST:

#1 Melon (=)
#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#1 Mnet (=)
#1 Soribada (+8)
#1 Naver (+2)

你去秦國咋 唔係我我香港留守團

jennie好正呀

依個係咩黎？

ELLE STYLE AWARD

娛樂台咁快手

EP9

EP10

出完solo mv 又多幾個負皮

是但啦

返香港了

jenjen ig換左icon

yg女兒

中字mv

聽日要返工

首歌唔錯, 不過短左啲..

你又嚟呢面呀～

once團聚

以為入錯post 一入黎兩個T id

我成日都幾面走...

你啲手足黎

新Blink 留名

新Blink 要先自貼本命圖3張

咁你果時係咪貼左第二個團

咩叫本命圖

幾時有BP HOUSE 第二季

四個入面最鐘意果個ar

如果4個都咁中意就貼晒4 x 3 = 12幅圖

Jennie 圖1
Jennie 圖2
Jennie 圖3
Lisa 圖1
Lisa 圖2
Lisa 圖3

咁你果時係咪貼左華B

狗唔搭八十

做乜咁睇唔開飯依團

yg比錢請

Jennie 西面正
Lisa 又cute

我都想有錢收
之前煲哂佢地d 綜藝
而家無野睇了

唔可以做唯飯ok 要中意埋jisoo rose

法國就30負皮

盡量
不過jennie 首solo 麻麻地

無視iu男團twice 音源霸者

收皮啦

越聽越正

超洗腦

I’m going solo lo lo lo lo lo

不停loop

首歌正

12月5日 出垃圾日專

又

咦, 另外果個邊個黎?

Solo首日收聽歴代第6

Someone saw Jisoo and Jennie filming today at Yongma Land (a theme park)

57

仲以為你過左隔離唔返黎

block9你

歪

jenjen story x 3

疑似ROSE spotify profile

404

64負皮

66

ig live!!!!!!!!!!!!!!!!!

Rosé’s Spotify account (that was said was created today) had been created a while ago though....🤔Before Jennie’s account got created Rosé’s was existing already along with the Jennie Kim spotify account.....

香港啲演唱會飛開始咗賣？

究竟有幾多人幫record拍片 D角度多到

#JENNIE ‘#SOLO’ CHOREOGRAPHY CUT TEASER

‘SOLO’ Choreography Cut Release
2018.11.16 10AM

呢段真係好正 把聲甜到

Rose 真心正
條裙好靚

一出黎果下嘩左聲 女神咁

會唔會cb

下年6月cb?

掟巴你首16shots

一人出一首solo, 出到下年6月差不多

我都去足左兩日

Toy story 4 黎

依度好多大神

我去左第一日咋

佢段solo係我成個concert loop得最多既歌

我覺得jisoo段solo最正 不過個個都世界級啦

我秀個段又係好正

驚喜度一定係sooyaa首solo最勁

ROSE 依段好正 有仙氣 不過jisoo solo最有驚喜

我秀世界第一

真 仲要自己作埋韓文歌詞 之前日巡都唱日文歌

估唔到佢會唱咁勁嘅歌
同佢平時個feel差好遠
好犀利

17號coex fs
15-16爆碟

jen絲要出動啦

其實韓國人係咪 buy rose 呢隻禁住嚟唱嘅聲？
rose 有冇放開聲唱嘅片睇？

可能你覺得我有粉絲濾鏡 我覺得佢咁唱冇乜問題仲幾好聽
不過依D野見仁見智姐

COEX LIVE PLAZA 幾好影

希望下星期繼續搞

坐係條樓梯影幾正

好似要開新po

執template先
加jennie solo

可以聽下gd首without you
D人用黎比較before after

下個post負皮plz